/*
  Localizable.strings
  Cocktail
  Created by 강희성 on 2021/11/15.
*/

//Global
"Save" = "저장";
"Reset" = "리셋";
"Cancel" = "취소";
"Save" = "저장";
"Next" = "다음";
"My Drinks" = "내 술장";
"Bookmark" = "즐겨찾기";
"My Recipes" = "나의 레시피";
"Sign in with Apple" = "Apple로 로그인";
"MyPage" = "마이페이지";
"Loading" = "로딩중";
"Loading...\nAre you using VPN?\nIf so, please turn it off and run it again!" = "
로딩중...\n혹시 VPN을 사용중이신가요?\n그렇다면 끄고 다시 실행해주세요!";
"Start" = "시작하기";
"Ready to launch Shaker" = "쉐이커를 시작할 준비가 다 되었습니다";

//LoginViewController.swift
"Start without logging in" = "로그인없이 시작하기";

//ColorChoiceViewController.swift
"What's your favorite Color?" = "선호하는 색은 무엇인가요?";
"Please choose one or more" = "하나이상 선택해주세요";
"I don't have any drinks to recommend" = "추천할술이 없어요";

//DrinkTypeChoiceViewcontroller.swift
"Favorite cocktail Size" = "선호하는 칵테일 용량";

//AlcoholChoiceViewController.swift
"What Flavor do you like?" = "어떤 맛을 좋아하세요?";
"*Standard: Alcohol" = "*기준: 도수";
"High" = "높음";
"high" = "높음";
"Mid" = "중간";
"mid" = "중간";
"Low" = "낮음";
"low" = "낮음";
"Please choose something else!" = "다른걸 선택해주세요!";
"I don't have anything to recommend" = "추천할 술이 없어요";

//BaseChoiceViewController.swift
"What kind of Alcohol do you prefer?" = "어떤 술을 선호하시나요?";

//MyDrinksviewController.swift
"Find out the recipes that you can make with the ingredients you have!" = "내가 가지고 있는 재료로 만들 수 있는 레시피를 알아봐요!";
"Let's go see the recipe I made" = "내가 만든 레시피를 보러가요";
"Choose more ingredients!" = "재료를 더 선택해주세요!";
"Let's go see the recipe that I added to my favorites" = "내가 즐겨찾기에 추가한 레시피를 보러가요";

//AddMyOwnCocktailRecipeViewController.swift
"Reset" = "리셋";
"Selected" = "선택됨";
"Choice" = "선택";
"Hold on" = "잠깐";
"OK" = "확인";
"cocktails have searched" = "개의 칵테일 발견";

//AddMyOwnCocktailRecipeViewController.swift
"red" = "빨간색";
"orange" = "주황색";
"yellow" = "노란색";
"green" = "초록색";
"blue" = "파란색";
"violet" = "보라색";
"clear" = "투명색";
"white" = "하얀색";
"black" = "검은색";
"brown" = "갈색";
"various" = "복합";

"build" = "빌드";
"shaking" = "쉐이킹";
"floating" = "플로팅";
"stir" = "스터";
"blending" = "블렌딩";

"highBall" = "하이볼";
"shot" = "샷";
"onTheRock" = "온더락";
"saucer" = "소서";
"martini" = "마티니";
"collins" = "콜린스";
"margarita" = "마가리타";
"philsner" = "필스너";

"longDrink" = "롱드링크";
"shortDrink" = "숏드링크";
"shooter" = "슈터";

"Name" = "칵테일 이름";
"Your own name" = "당신만의 이름";
"Your own recipe" = "당신만의 레시피";
"Your own tip" = "당신만의 팁";

"Hold on" = "잠깐만요";
"Write name" = "이름을 추가해주세요";
"Write recipe" = "레시피를 추가해주세요";
"Write tips" = "팁을 추가해주세요";
"Input Recipes" = "레시피를 입력하세요";
"Add Recipe" = "레시피 추가";
"Add" = "추가";
"There's something I didn't choose" = "선텍하지 않은게 있어요";
"Saving it in my recipe" = "나의 레시피에 저장중";

//MainViewController.swift
"Recommendation" = "추천";
"Recipe" = "레시피";
"My Drinks" = "내 술장";
"Preferneces" = "설정";

//TodayCocktailViewController.swift
"Beginner" = "초보 추천";
"High Proof" = "고도수 추천";
"My Own" = "내 추천";
"Home" = "홈";
"It's connected through YouTube" = "유튜브 앱으로 연결됩니다";
"Will you continue?" = "이동하시겠습니까?";
"Hello" = "반가워요";
"I don't have any alcohol in MyDrinks\nDo you want to go add it?" = "내술장에 술이 하나도없네요\n추가하러 가시겠어요?";
"SeeAll" = "전체보기";
"Going to order" = "주문하러 가기";
"Recommendation Video" = "홈텐딩 입문자를 위한 추천영상";
"Let's make my own Recipes" = "나만의 레시피북을 만들어볼까요?";
"My WishList" = "내가 찜! 한 레시피";
"May I help your Order?" = "주문 도와드릴까요?";
"Todays drink?" = "오늘의 한잔은?";
"The Recipe that I made myself" = "내가 직접 개발한 레시피!";
"Dibs. Don't forget to watch it again" = "찜한 칵테일, 잊지 말고 다시 보아요";
"Hard to order? I can help you" = "시작하기 어려우신가요? 쉐이커가 레시피를 추천해드릴게요";

//wishListCocktailListViewController.swift
"There's no cocktail added" = "추가된 칵테일이 없어요";
"Please add some cocktails" = "칵테일을 추가해주세요";

//ChoiceViewController.swift
"Anything!" = "다 좋아!";

//CocktailListCell.swift
"Ingredients" = "필요한 재료";
"EA" = "개";

//HomeBarViewController.swift
"What I Can Make" = "만들 수 있는 것";
"making" = "만들기";

//CocktailDetailViewController.swift
"Name" = "이름";
"Alcohol" = "도수";
"Color" = "색";
"Base" = "기주";
"Glass" = "잔";
"Craft" = "조주방법";
"Tip" = "팁";
"DrinkType" = "용량";
"editing" = "편집";
"I like it!" = "좋아요!";
"I don't like it..." = "싫어요...";
"Removed from\nWishList" = "즐겨찾기에서 \n제거되었습니다";
"Add to\nWishList" = "즐겨찾기에 \n추가되었습니다";

//CocktailRecipeViewController.swift
"Filter" = "필터";
"Name, Ingredients..." = "이름 또는 재료로 검색해보세요!";
"Sort" = "정렬";
"Ingredients Count" = "재료갯수";
"Sorting" = "정렬";
"There's no cocktail searched!" = "검색된칵테일이 없어요!";
"Search for another keyword" = "다른 키워드로 검색해보세요";
//Cocktail.Base
"rum" = "럼";
"vodka" = "보드카";
"tequila" = "데킬라";
"brandy" = "브랜디";
"whiskey" = "위스키";
"gin" = "진";
"liqueur" = "리큐르";
"assets" = "기타";
"beverage" = "음료";

//Cocktail.Glass
"highBall" = "하이볼";
"shot" = "샷잔";
"onTheRock" = "온더락";
"cocktail" = "칵테일";
"martini" = "마티니";
"collins" = "콜린스";
"margarita" = "마가리타";
"philsner" = "필스너";

//Cocktail.Craft
"build" = "빌드";
"shaking" = "쉐이킹";
"floating" = "플로팅";
"stir" = "스터";
"blending" = "블렌딩";


//Cocktail.Ingredients
"bacardi" = "바카디";
"scotchWhiskey" = "스카치위스키";
"bombaySapphire" = "봄베이 사파이어";
"tanquerayNoTen" = "탱커레이 no.10";
"bourbonWhiskey" = "버번위스키";
"ryeWhiskey" = "라이위스키";
"jackDanielWhiskey" = "잭다니엘";
"baileys" = "베일리스";
"melonLiqueur" = "멜론리큐르";
"whiteCacaoLiqueur" = "화이트카카오리큐르";
"sweetVermouth" = "스위트베르무트";
"dryVermouth" = "드라이베르무트";
"peachTree" = "피치트리";
"grapeFruitLiqueur" = "자몽리큐르";
"cacaoLiqueur" = "카카오리큐르";
"cremeDeCassis" = "크렘드카시스";
"greenMintLiqueur" = "그린민트리큐르";
"campari" = "캄파리";
"kahlua" = "깔루아";
"blueCuraso" = "블루큐라소";
"malibu" = "말리부";
"bananaliqueur" = "바나나리큐르";
"amaretto" = "아마레또";
"triplesec" = "트리플섹";
"butterScotchLiqueur" = "버터스카치리큐르";
"angosturaBitters" = "앙고스투라비터스";
"coke" = "콜라";
"tonicWater" = "토닉워터";
"milk" = "우유";
"orangeJuice" = "오렌지주스";
"cranBerryJuice" = "크렌베리주스";
"clubSoda" = "탄산수";
"grapeFruitJuice" = "자몽주스";
"pineappleJuice" = "파인애플주스";
"gingerAle" = "진저에일";
"sweetAndSourMix" = "스윗앤사워믹스";
"appleJuice" = "사과주스";
"cider" = "사이다";
"lemonJuice" = "레몬주스";
"whiteRum" = "화이트럼";
"darkRum" = "다크럼";
"overProofRum" = "오버프루프럼";
"lime" = "라임";
"limeSqueeze" = "라임즙";
"limeSyrup" = "라임시럽";
"lemon" = "레몬";
"lemonSqueeze" = "레몬즙";
"appleMint" = "애플민트";
"whippingCream" = "휘핑크림";
"honey" = "꿀";
"olive" = "올리브";
"oliveJuice" = "올리브주스";
"sugar" = "설탕";
"sugarSyrup" = "설탕시럽";
"rawCream" = "생크림";
"grenadineSyrup" = "그레나딘시럽";
"aperol" = "아페롤";
"cremeDeViolet" = "크렘드바이올렛";
"maraschino" = "마라스키노";
"unknown" = "무명의 재료";

//SettingTableViewController
"LogIn" = "로그인";
"LogOut" = "로그아웃";
"Yes" = "네";
"No" = "아니요";
"Do you want to log out?" = "로그아웃 하시겠습니까?";
"DeveloperInfo" = "개발자정보";
"Account" = "계정";
"Alarm" = "알람";
"Service Information" = "서비스 안내";
"Alarm Setting" = "알람설정";
"Support" = "지원";
"Review Shaker in the App Store" = "앱스토어에 쉐이커 리뷰 남기기";
"Join the Shaker TestFlight" = "쉐이커 TestFlight 참가";
"Developers" = "개발자들";
"Version" = "버전정보";
"Settings" = "설정";
"Open Source Library" = "오픈 소스 라이브러리";
"Developer" = "개발자";
"Illustrator" = "일러스트레이터";
"MainDesigner" = "메인 디자이너";
"SubDesigner" = "서브 디자이너";

